{
  "Redirecting...": "重定向中...",
  "redirect hint": "此页面将在几秒钟内自动重定向。如果没有，请单击右方的链接。",
  "manual redirect": "重定向至登录页",
  "About": "关于",
  "Introduction": "Quickz是一个允许用户创建和管理考试的网络应用程序。此应用程序使用Next.js和Tailwind CSS构建。部署由Vercel和Neon Postgres数据库支持。UI组件由Lucide图标和shadcn提供。",
  "Source Code": "源代码",
  "sensitive info": "请不要在网站上明文放置任何敏感信息。",
  "individual use": "仅供个人用途使用。",
  "Home": "主页",
  "Members": "成员",
  "Question Bank": "题库",
  "Settings": "设置",
  "Sign in": "登录",
  "Sign out": "登出",
  "Name is required": "请输入名称",
  "Question number should be no more than": "问题数量不应超过",
  "and greater than 0": "且大于0",
  "Start time is required": "请输入开始时间",
  "End time is required": "请输入结束时间",
  "Start time must be before end time": "开始时间必须早于结束时间",
  "Error": "错误",
  "Failed to fetch quizzes. Please try again later.": "无法获取考试信息。请稍后刷新页面。",
  "Processing...": "处理中...",
  "Adding quiz": "添加考试中，请耐心等待",
  "Success": "成功",
  "Quiz added successfully.": "考试添加成功。",
  "Failed to add quiz. Please try again later.": "无法添加考试。请稍后重试。",
  "Please select at least one member": "请至少选择一个成员",
  "Secret": "密钥",
  "All": "全部",
  "Active": "进行中",
  "Closed": "已结束",
  "Scheduled": "待发布",
  "Add Quiz": "添加考试",
  "Step 1 : Choose members": "第一步：选择成员",
  "Step 2 : Fill in quiz details": "第二步：填写考试信息",
  "Next step": "下一步",
  "Name": "名称",
  "Quiz name": "考试名称",
  "Question number": "问题数量",
  "Quiz mode": "随机模式",
  "All random": "全部随机",
  "Random once": "仅发布时随机",
  "Start time": "开始时间",
  "End time": "结束时间",
  "Submit": "提交",
  "Confirm": "确认",
  "Status": "状态",
  "Members completed": "已完成成员",
  "Actions": "操作",
  "Prev": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Quizzes": "考试",
  "Manage your quizzes.": "管理您的考试",
  "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
  "Deleting...": "删除中...",
  "Please wait while we delete the quiz": "请稍等，我们正在删除考试",
  "Quiz deleted successfully.": "考试已成功删除",
  "Failed to delete quiz. Please try again later.": "删除考试中出错。请稍后重试",
  "Fetching...": "获取中...",
  "Public link": "公开链接",
  "Details": "详情",
  "Delete": "删除",
  "Share link": "分享链接",
  "Anyone who has this link will be able to view this.": "任何拥有此链接的人都可以查看此考试",
  "Link": "链接",
  "Copy": "复制",
  "Close": "关闭",
  "Failed to fetch quiz data. Please manually refresh later.": "无法获取考试数据。请稍后手动刷新",
  "Score Distribution": "分数分布",
  "Not completed": "未完成",
  "Score": "分数",
  "View": "查看",
  "completed": "已完成",
  "incomplete": "未完成",
  "Failed to fetch questions. Please manually refresh later.": "提取题库信息时出错。请稍后手动刷新重试",
  "Adding question...": "添加题目中...",
  "Question added successfully.": "题目添加成功",
  "Failed to add question. Please try again later.": "添加题目失败。请稍后重试",
  "Import": "导入",
  "Add Question": "添加题目",
  "Add question description": "向题库中添加题目，编辑完成后请单击提交。",
  "Questions": "题库",
  "Manage your question bank.": "管理您的题库",
  "Question": "题目",
  "Question Type": "题型",
  "Answer": "答案",
  "Explanation": "解析",
  "Please wait while we delete the question": "请稍等，我们正在删除题目",
  "Question deleted successfully.": "题目已成功删除",
  "Failed to delete question. Please try again later.": "删除题目失败。请稍后重试。",
  "Altering question...": "修改题目中...",
  "Question altered successfully.": "题目修改成功。",
  "Failed to alter question. Please try again later.": "修改题目失败。请稍后重试。",
  "Edit": "编辑",
  "Edit question": "编辑题目",
  "Edit the existing question selected. Click submit when you're done.": "编辑选中的题目。完成后请单击提交。",
  "Choice": "选择题",
  "Judge": "判断题",
  "Short answer": "简答题",
  "Question must be at least 1 characters long": "题目长度至少为1个字符",
  "Answer must be at least 1 characters long": "答案长度至少为1个字符",
  "Explanation must be at least 1 characters long": "解析长度至少为1个字符",
  "Choice answer must only contain A, B, C, D": "选择题答案只能包含A、B、C、D",
  "Choice question must contain unique choices.": "选择题选项必须唯一",
  "Choice question must contain at least": "选择题至少包含",
  "choices": "个选项",
  "Choices should be in the format of A. B. C. D.": "选项格式应为A、B、C、D、",
  "Judge question answer must be A or B": "判断题答案只能为A或B",
  "Judge question should not contain labels A. and B.": "判断题不应包含选项（自动推断）",
  "Error occurred while fetching data. Please refresh.": "获取数据时出错。请刷新页面。",
  "Manage your organization's members.": "管理您组织的成员",
  "Image": "头像",
  "Username": "用户名",
  "Login source": "登录源",
  "Please wait while we delete the user.": "请稍等，我们正在删除用户。",
  "User deleted successfully.": "用户已成功删除。",
  "Failed to delete user.": "删除用户失败。请稍后重试。",
  "Resetting password...": "重置密码中...",
  "Please wait while we reset the password": "请稍等，我们正在重置密码。",
  "Password reset successfully": "密码已重置为88880000。",
  "Failed to reset password": "重置密码失败。",
  "Reset password": "重置密码",
  "An error occurred while fetching user information.": "获取用户信息时出错。请稍后手动刷新。",
  "password should be at least 6 chars": "密码长度至少为6个字符",
  "password should be at most 50 chars": "密码长度最多为50个字符",
  "incorrect password": "密码错误",
  "passwords do not match": "密码不匹配",
  "Pleas wait while we update your password.": "请稍等，我们正在更新您的密码。",
  "Password updated successfully.": "密码更新成功。",
  "An error occurred while updating password.": "更新密码时出错。",
  "Original password": "原密码",
  "Default password is 88880000. If you have forgotten your password, please contact the administrator.": "默认密码为88880000。如果您忘记了密码，请联系管理员。",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Login": "登录",
  "If you have an account, please sign in.": "如果您有账户，请登录。",
  "Or create a new account.": "或创建新账户。",
  "I am an admin": "我是管理员",
  "I am a user": "我是普通用户",
  "Admin registered successfully. Please login.": "管理员注册成功。请登录。",
  "Register as an admin": "注册管理员账户",
  "Organization": "您的组织",
  "Password": "密码",
  "Username must be at least 3 characters long": "用户名长度至少为3个字符",
  "Username must be at most 50 characters long": "用户名长度最多为50个字符",
  "User already exists": "用户名已存在",
  "Organization must be at least 3 characters long": "组织名称长度至少为3个字符",
  "Organization must be at most 50 characters long": "组织名称长度最多为50个字符",
  "Organization already exists": "组织名称已存在",
  "Registering...": "注册中...",
  "Please wait while we register your account": "请稍等，我们正在注册您的账户",
  "Your account registered successfully. Please login.": "您的账户注册成功。请登录。",
  "Failed to register your account. Please try again later.": "注册失败。请稍后重试。",
  "Please contact your admin to obtain your organization's secret": "请联系管理员获取组织密钥",
  "Register as a user": "注册普通用户",
  "Invalid secret": "密钥无效",
  "Failed to fetch answer sheet data. Please manually refresh later.": "获取答卷数据失败。请稍后手动刷新。",
  "In-Progress": "进行中",
  "Due at": "截止于",
  "Completed": "已完成",
  "Expired": "已截止",
  "Not-Started": "未开始",
  "NOT STARTED": "未开始",
  "Quiz has not started yet. Please visit this page after": "考试尚未开始。请在该时间后访问：",
  "EXPIRED": "已截止",
  "Quiz has expired. You can no longer submit your answers.": "考试已截止。您无法提交答案。",
  "Published at": "发布于",
  "Invalid quiz link": "无效的考试链接",
  "Notice": "注意",
  "Please fill in all the required fields": "请填写所有必填字段",
  "Please wait while we submit your answers": "请稍等，我们正在提交您的答案",
  "Your answers have been submitted": "您的答案已提交",
  "Failed to submit the answers": "提交答案失败。请稍后重试。",
  "Error while loading question": "加载题目",
  ". Please contact the admin.": "时出错。请联系管理员。",
  "Right answer: ": "正确答案：",
  "Explanation: ": "解析：",
  "Import Questions": "导入题目",
  "View Format": "查看格式",
  "Format": "格式",
  "Format rule": "第1行：题型（choice、judge、short answer）\n第2行：空行\n第3行至第x行：题目\n第x+1行：空行\n第x+2行至第y行：答案\n第y+1行：空行\n第y+2行至第z行：解析\n第z+1行：空行\n第z+2行：空行\n注：判断题答案必须为A（正确）或B（错误）",
  "Check": "检查",
  "Please check the questions we extracted. And select the ones you want to import.": "选择您想要导入的题目。",
  "choice": "选择题",
  "judge": "判断题",
  "short answer": "简答题",
  "This question has been deleted.": "此题目已被发布者删除。",
  "Please enter your username and password.": "请输入您的用户名和密码。",
  "User not found or wrong password.": "用户不存在或密码错误。",
  "server error": "服务器内部错误",
  "Delete account": "注销账户",
  "Confirm deletion": "确认注销",
  "Type your username": "输入您的用户名",
  "Pleas wait while we delete your account.": "请稍等，我们正在注销您的账户。",
  "An error occurred while deleting account.": "注销账户时出错。",
  "Account deleted successfully.": "账户已成功注销。",
  "Here are all the quizzes your administrator has assigned to you.": "这里是您的管理员发布给您的所有考试。",
  "random hint": "“全部随机”：分别为每个成员随机生成答卷；“仅发布时随机”将为所有成员随机生成相同的答卷。"
}